大家喺夢中死過幾多次？

如題
我自己記得就有大約4次
兩次普通車禍
一次係好細個夢到嘅旅遊巴跌落山
最後一次係喺屋企門口畀想爆格嘅賊用碌好尖嘅嘢一嘢鋭落太陽穴，即醒

人哋死就有

你殺？

跌落地無事我都試過

比僵屍咬死